係都唔係屌背囊 屌d呀嬸朝早拎住一大袋撞鳩人啦下

屌你老母 本應企得好地地 無啦啦逼入黎仲要係咁踩我對鞋 又郁身郁世 瘦少少都比你撞撚死